香港首條線上書店List上線喇！

首先當大家都知三中商係中聯辦旗下公司，佢地做過嘅仆街嘢可能遲啲一次過再出一個Post

今次出post主要為咗呢個

▶️▶️▶️香港本土書店list ◀️◀️◀️

簡單介紹返啦
入面首先包括咗香港、九龍、新界嘅獨立書店
每間書店都包括埋FB/ IG/ Website/ 網上書店link

由於每間書店有唔同嘅選書傾向
除咗最尾網上書店，前三樣主要俾大家睇吓呢排書店入咗咩新書，同埋避免摸門釘

如果漏咗/錯咗/執咗/有嘢想我哋加，都麻煩講返俾我地知，我哋會持續更新。

有個書店地圖Google map 都仲update緊

再碌落少少有啲網上書店/出版社，方便大家唔使出街就可以買到書

最後有啲香港出版社
依家係非常非常唔完整，純粹俾大家睇吓香港仲有呢樣嘢

我知個排版有好大嘅進步空間會努力㗎啦

除咗可以save底上面條docs link
仲可以save低呢個IG Post方便日後搵返出嚟

有巴打整咗個非三中商教科書店list

推

[集思廣益][2]推薦啲可以幫大家增廣見聞既好書，輕鬆渡過疫情期間既漫長晝夜。

支持本土書店

去趕deadline靠大家自己推

Push

今晚再推

支持支持

推！

咁啱有本書想買 感謝樓主 推！

Nice 可惜用多咗電子書

支持

加油 學業要緊

gchi

Sweet

P牌推

Thx 巴打好正

一早去小書店買

手足想睇書，書本交流區。 麻煩各位手足幫幫手

推
g 持

手足想睇書，書本交流區。 麻煩各位手足幫幫手！！

要多d幫襯

Pishhhhh

書店POST一定要推得起

睇書練大隻

follow咗ig未

以上書店係咪黃？

我地吹到幾黃都冇用，巴打可以星期六日過去參觀下，睇下人地賣咩書

蘇賡哲先生主辦新亞書店

推推

十六樓

黃色係有表態
就算唔係黃色只係冇明確表態唔代表唔可以係黃嘅
同埋第一步都係想大家唔去三中商先

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

【一張圖睇晒】阿叔提提你，唔一定係要大學先做到陪審員！！

自己整合各種警察審訊方式，請大家睇下，即使自己被捕都知人地用緊咩手法引你自爆

[考古]講 下 香 港 既 歷 史 建 築

心理學碩士獻計 ：文宣如何打心理戰？

[香港獨立]食物篇，中國食物較平嗎？

Peter帶大家認識下商場逃生設備

撫心自問，有無諗過運動點樣贏？

照推

原來信和有黃店,早知去佢果到買

個list 好好
都算幾齊

漫畫

推
識買一定係去獨立書店買。就算唔講每間都有自己特色呢樣野，淨講價錢，獨立書店買書通常都有9折或更多折頭，點解要咁白痴俾多d錢去三中商買

支持！推！

正啊！！大眾收咗皮過三間又唔去得淨係識誠品
有機會約埋fd去本土行書店！

有用

冇錯

「黃色經濟圈」成功當選維基百科優良條目！

【廢青的港獨懶人堂】民族：係咩嚟㗎？民族學101

中南廣場 老闆係施世築 紅底

維基百科戰線其實可以同Twitter戰線聯合

幫推

請問有個一本網係黃定藍？

一本網??

成日有廣告彈出嚟，新網上書店

留名

唔知你講邊個

呢個網，廣告見到，如果係手足開就入貨

你睇吓門市嗰度
全撚部都係垃圾三中商嚟㗎

睇吓佢哋關於我們嗰度

結論係紅

屌你老味吖，仆街三中商扮黃

差啲課金俾佢

除咗博客來買書仲有咩推介？

香港二樓書店，我會買輕小說同漫畫

睇咩類型先

其實條google link入面有好多

我買開金融經濟書多

我建議睇吓樂文同田園 兩間都喺旺角 好黃

城邦就喺灣仔

樂文較傾重文史哲政治，田園感覺多啲
之後可以過埋對面樓上去開益同榆林

一時真係唔記得剩低嗰兩間

我鍾意博客來買，嗰啲2樓書店買台灣書好貴

2樓書店，有時唔鍾意行入去好迫，特別天氣熱嗰時聞到隔離啲阿叔成身汗味好難頂

台幣除三=港幣售價
一般兩邊都係八折
你堆書貴嘅話，計埋運費都一定係喺台灣買平啲嘅，重要送到屋企附近唔駛拎
畀貴少少，但支持重有人抵抗三中商

唔係連鎖店就等於抵抗三中商？

佢哋黃條毛？

賣反共書、賣雨革反送中書、賣香港民族論，你問黃條毛？

市場需求啫，你試下呢啲書無人買，你所謂嘅黃色2樓書店會唔會入貨？

得個百零二百呎，每一呎都係生意

咁同黃色經濟圈有咩分別

佢哋淨係賣書賺錢，有做過咩具體野支持今次運動吖？

我睇唔到有囉，sorry

貼連豬喺舖頭，有用過擺本書畀你回憶、畀香港嘅下一代知道哩年發生過嘅事？

你話佢哋好似龍門冰室咁貼文宣、請手足做嘢都話吖，但賣貨只係商業行為

樓主介唔介意我用你D資料?
想搵人去整網站/APP去宣傳

邊間有貼連豬吖？

我講出面啲黃店呀

貼文宣係一種立場嘅宣示，咁都唔夠膽做你憑乜嘢話佢係黃店？

銅鑼灣誠品都有反支共圖書，但自我審查唔擺西藏獨立嘅書，按你邏輯佢都叫黃店？

宣示立場係具體支持嗎？

呢個世代，立場支持比具體支持更需要骨氣

ok ，即係我地唔講具體支持哩一點
咁就返返去，佢嘅市場需求同黃色經濟圈有咩分別

唔介意 Lm睇整成品

我個list入面嘅黃店係有你口中所講嘅立場支持
有啲更加有你所講嘅具體支持
Social media表態 鋪頭入面出面癡/派文宣
甚至捐錢

運動最終點都係去返本土文化意識

聽日放工去樂文睇睇